Ambrosini

岩布仙尼

前亞視藝員